有頸毛可以點剃?

用電鬚刨成日都剃唔乾淨

頂爺果把刮毛刀

我係先剃頸，再剃毛